明天尖沙咀返工記得幫忙到重慶大廈食咖哩感謝南亞人支持

明天全民咖哩日

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

幾時有米豬蓮入重慶大廈認證

豬係伊斯蘭入面係不潔

米芝蓮呀

Pish

食過一次 不了

邊個post豬係重慶大廈就係鬼
全民say thanks

強推

食還食唔好行太入/亂行
小心

再推推推

邊間咖哩好食

新德里
食過5 6 次

要去支持下啊

食次要
say thanks事大

有無介紹
唔一定咖喱 其他餐廳都得

大把youtube片

咩事